沒有得你的允許我都會愛下去

被你一貫的讚許卻不配愛下去